{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Point", 
                "coordinates": [
                    4.8186741, 
                    45.7266101
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "post_date": "2018-10-17 11:19:41", 
                "originally_localized": false, 
                "author": "cap_phi", 
                "editURL": "http://geojson.io/#id=github:streetartcapphi/locations/blob/master/input/capphi/instagram/2018-10-17/1892093817890720631.geojson", 
                "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/30bddadc05824322088fa13fb5a334f4/5CA04F87/t51.2885-15/e35/42708985_1097003773791557_3605242605280579983_n.jpg?_nc_ht=scontent-cdt1-1.cdninstagram.com", 
                "mustbepublished": true, 
                "originURL": "", 
                "caption": "Une #petite #rencontre #d\u00e9dicace  autour du #livre d\u2019Ad\u00e8le Alberge #rdv #samedi \u00e0 15h \u00e0 la #librairie #vivementdimanche \ud83d\ude09", 
                "validated": false, 
                "id": "1892093817890720631"
            }
        }, 
        {
            "geometry": {
                "type": "Point", 
                "coordinates": [
                    4.8186741, 
                    45.7266101
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "post_date": "2018-10-16 16:27:06", 
                "originally_localized": false, 
                "author": "cap_phi", 
                "editURL": "http://geojson.io/#id=github:streetartcapphi/locations/blob/master/input/capphi/instagram/2018-10-16/1891523768524160141.geojson", 
                "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/c941e18d794e7d0695fec0d0f583a564/5CAE8F0E/t51.2885-15/e35/42825089_310535092875793_714874906922078558_n.jpg", 
                "mustbepublished": true, 
                "originURL": "", 
                "caption": "Venez d\u00e9couvrir un #petit #monstre #pure #caf\u00e9ine et les #\u0153uvres d\u2019autres #streetartists #rdv #vendredi 18h pour le #vernissage", 
                "validated": false, 
                "id": "1891523768524160141"
            }
        }, 
        {
            "geometry": {
                "type": "Point", 
                "coordinates": [
                    4.8186741, 
                    45.7266101
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "post_date": "2018-10-19 18:11:34", 
                "originally_localized": false, 
                "author": "cap_phi", 
                "editURL": "http://geojson.io/#id=github:streetartcapphi/locations/blob/master/input/capphi/instagram/2018-10-19/1893750674371811566.geojson", 
                "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/07179a79e5510490f8600474dbad2401/5CA005A0/t51.2885-15/e35/43740443_1994881047470966_8661340114462032186_n.jpg?_nc_ht=scontent-cdt1-1.cdninstagram.com", 
                "mustbepublished": true, 
                "originURL": "", 
                "caption": "\u00ab\u00a0Pure caf\u00e9ine\u00a0\u00bb \u00e0 #insted tous le #weekend pour le #salon #finebouffe avec 5 autres sacs de #cafe peints par des #Streetartistes ;)", 
                "validated": false, 
                "id": "1893750674371811566"
            }
        }, 
        {
            "geometry": {
                "type": "Point", 
                "coordinates": [
                    4.8186741, 
                    45.7266101
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "post_date": "2018-10-20 06:30:10", 
                "originally_localized": false, 
                "author": "cap_phi", 
                "editURL": "http://geojson.io/#id=github:streetartcapphi/locations/blob/master/input/capphi/instagram/2018-10-20/1894122423982700197.geojson", 
                "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/2952ef3bb7f5b79cc64427af61ccf73a/5C9CEA63/t51.2885-15/e35/44175727_2153968394858082_7300438196243673064_n.jpg?_nc_ht=scontent-cdt1-1.cdninstagram.com", 
                "mustbepublished": true, 
                "originURL": "", 
                "caption": "#24 #petits #cadeaux pour La s\u00e9ance de #d\u00e9dicace cette #apr\u00e8s-midi \u00e0  la Librairie Vivement Dimanche \u00e0 l\u2019occasion de la sortie du #livre de Ad\u00e8le Alberge \u00ab Les cris des murs \u00bb", 
                "validated": false, 
                "id": "1894122423982700197"
            }
        }, 
        {
            "geometry": {
                "type": "Point", 
                "coordinates": [
                    4.8186741, 
                    45.7266101
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "originURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/1c57fe3603f071b49f0fdc13a811674c/5CA8B6D1/t51.2885-15/e35/42711538_184055582495736_7777746605567403333_n.jpg", 
                "originally_localized": true, 
                "author": "etaineeire", 
                "instagramid": "1893116293743970194", 
                "timestamp": 1539897070, 
                "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/6ac42dc283e7e5414a74c12307b51729/5CB0E0DD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/42711538_184055582495736_7777746605567403333_n.jpg", 
                "mustbepublished": true, 
                "insta_infos": {
                    "author": "etaineeire", 
                    "timestamp": 1539897070, 
                    "imageURL": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/1c57fe3603f071b49f0fdc13a811674c/5CA8B6D1/t51.2885-15/e35/42711538_184055582495736_7777746605567403333_n.jpg", 
                    "authorid": "8596995222", 
                    "location": null, 
                    "id": "1893116293743970194"
                }, 
                "caption": "Je me suis permise d'utiliser un dessin de @cap_phi pour coucher les lignes que voici, parce qu' Eva a aussi les yeux verts.\nEva voyageait,\nEntre la fille sage,\nL' espi\u00e8gle,\nEt la provocatrice,\nOn ne savait pas,\nQui elle \u00e9tait,\nOn ne savait pas,\nCe qu'elle voulait,\nVraiment,\nLe savait elle,\nElle m\u00eame.\n#streetart #streetartlyon #streetstyle #capphi #Lyon #mesphotos #mesecrits #auteuramateur #ecrivainamateur #ecrireunehistoire #romanceromantique #lecteur #lectrice #lecture", 
                "authorid": "8596995222", 
                "editURL": "http://geojson.io/#id=github:streetartcapphi/locations/blob/master/input/contrib/2018-10-18/1893116293743970194_8596995222.json", 
                "instagramcode": "BpFsz0vHQeS", 
                "post_date": "2018-10-18 23:11:10", 
                "validated": false
            }
        }
    ]
}